ไอที
ผอ
.
FBI
ยอมรับ
รัฐบาล
คดี
ฟ้องร้อง
ประเด็น
ปลด
ล็
อก
อุปกรณ์
สื่อสาร
ผู้อำนวยการ
สำนักข่าว
กรอง
สหรัฐ
ยอมรับ
ใช้
เทคโนโลยี
รหัส
ปัจจุบัน
ทำ
ให้การ
หา
ข่าวกรอง
ยาก
ยิ่ง
ข่าว
เก่า
ล่าสุด
JamesComey
ผู้อำนวยการ
FBI
แสดง
ความเห็น
ทำนอง
เทคโนโลยี
รหัส
ปัจจุบัน
แนวโน้ม
ทำ
รัฐบาล
คดี
ฟ้องร้อง
ปลด
ล็
อก
อุปกรณ์
สื่อสาร
ลักษณะ
เดียวกับ
เกิด
แอ
ปเปิล
ก่อนหน้านี้
Comey
ยก
ตัวอย่าง
กรณี
WhatsApp
รหัส
endtoend
ค่ามาตรฐาน
สืบหา
ข้อมูล
คดี
อาชญากรรม
เผย
ด้วยว่า
นับ
เดือน
ตุลาคม
FBI
ตรวจสอบ
อุปกรณ์
สื่อสาร
4000
เครื่อง
ประมาณ
500
เครื่อง
สามารถ
ปลด
ล็
อก
FBI
พยายาม
ปลด
ล็
อก
อุปกรณ์
เหล่านี้
เหมือน
ปลด
ล็
อก
iPhone
คนร้าย
คดี
กราด
ยิง
เมือง
SanBernardino
ก่อนหน้านี้
น่าจะ
หมายถึง
หัน
พึ่ง
บริษัท
หลีกเลี่ยง
ฟ้องร้อง
ผอ
.
FBI
ยอมรับ
ด้วยว่า
ประเด็น
ถกเถียง
ฝ่าย
สนับสนุน
ปลด
ล็
อก
เหตุผล
มั่นคง
กฎหมาย
ฝ่าย
สนับสนุน
ส่วนตัว
privacy
คงจะ
จบ
สิ้น
ที่มา
Reuters
Topics

FBIPrivacyEncryption

